啲女係咪奉旨出街唔識夾返錢？？

不論唱k、食飯、睇戲、staycation
次次都係我比錢，條女話AA但係次次都冇左件事

老實講，啱啱識冇幾耐我當追你幫你比埋幾次冇所謂。

一齊左咁耐，次次要我比埋你嗰份，你好唔好意思？

已經懶得同你計租屋、養車、同埋送俾你嘅禮物，你開心就算。但係你次次都話AA，但到最後冇次記得比返錢，你係咪以為講左當比咗？？

提你還錢一陣你又覺得你男朋友斤斤計較，唔夠愛你 喂大佬呀咁我唔提你你自動夾返啦好唔好呀

我都有以為你真係純粹唔記得，但係次次都係咁就唔係唔記得啦下話

: 分
: 份工搵得多過條女梗係要養埋佢

同你就係囉

佢唔畀錢你咪走先囉

哈 又一pair準備分手 開心～

咁同你嘅話係點

邊有得走
一係分手唔好煩算

唔好分手啊,啲咁嘅女唔好放佢出去累人累物

提佢就屌你「唔係少少錢都同我計呀嗎」

分一定分

叫雞唔使比錢？

中晒
所以我好耐都冇提過
佢又以為我唔提起就真係唔記得

貼返錢畀我

分囉屌

男人老狗都想自己儲下錢

投資落自己身上 買吓玩具咁

下下都用曬啲錢落條女到
自己撚有錢用咩

分手我之前條女都係咁

話同男仔出街佢無諗過要比錢

最後由開始到結束三個星期玩完

叫雞唔使諗行程，唔使為佢諗，仲唔使成日陪佢
得閒揀過個都仲得

如果你真係介意 點解唔開心見誠講？

你都知你on9啦咩

為左節日果陣威下 係要比錢架啦 你估真係咁開心咩

如果你想搵肯同你AA既另一半 唔係應該襯依家講清楚？
無謂拖到最後先發現大家價值觀唔同啦
浪費大家時間

點講

"我覺得我最近洗太多落你到，比返啲嚟ok？"

講真 遲早都係分架啦 好明顯依條女唔值得投資 盡早止蝕

睇你地拍左幾耐啦
但見你地都出黎租屋都唔會係幾個月貨仔掛
屋企開支列晒出黎55又好64又好

如果呢啲野都講唔出唔可以開心見誠拎出黎討論 睇唔到你地之後點行落去

如果負擔唔大
請到咪請
但如果所有錢洗曬係條女到
係on9 行為
到結婚個陣
佢發覺你無錢
咪又係一腳踢開你
搵過另一個

如果你有錢剩
有車有樓
你驚佢會走？

租屋、養車

你本身想同佢計架？ 你同佢一齊前有冇租屋養車先

有d明明同佢只係同事 可以次9次都唔俾錢 搏你唔好意思追佢 屌你咩 對你完全無興趣啊 俾錢啦8婆

直接追數囉 有咩問題

有冇屌埋先走

間唔中俾返少少，意思下，做下樣都要啦下化
條女d性格咁差
佢似當你老襯多d wor ching

無帶銀包

要少少面嘅都竹自動覺覺主動俾錢啦 下下要人追

叫佢幫手買野

我諗82咁上下
佢唯一比錢嘅時候就係佢買自己啲嘢同我生日佢請

不過屋唔是為佢而租的，係我不嬲都一個人租屋住，跟住佢痴埋上嚟住

我都認同你最後一句，所以唔覺得可以再繼續落去

好明顯你哋關係唔平等
次次都你俾錢 比條女食住
影衰啲男人

通常大安旨意要男朋友出晒既女人都有番咁上下質素
就算你因為呢樣野同佢分手，佢其實係出面都好容易再搵番個願意包起佢既男人
溝呢d女就要有一定既付出架啦

Pin完全係我諗緊嘅嘢

我有份俾你屌㗎

你錯在追佢果陣扮豪客，到手先識後悔囉

追人果陣唔show真實一面俾人睇，你預咗要做一世戲架啦

我諗佢覺得我做得佢男朋友就有責任養埋佢
以前佢都有扮下，唔知係咪一齊得耐啲性格出晒嚟

避得一時唔避得一世呀ching

屌 我係比佢食住就唔會諗住分手啦
真正做爛市嗰啲男人係當條女公主咁養都仲當正常

樓主你同女朋友講，睇女朋友反應再決定嬲唔嬲啦

已經懶得同你計租屋、養車、同埋送俾你嘅禮物

明明就一路計住

佢都唔付出 除非你有錢另計

點講 我真係講唔出口
追數已經難
唔破壞感情咁追數難上加難

講錢傷感情

比說話佢聽，話想儲錢/股票輸錢
要慳啲洗

小氣數簿

利申 支持樓主分手

你自己in9，人地都唔中意你

轉食平野 山不轉路轉

就咁話 橫掂我呢排股票真係豬都仆街

佢覺得自己高質過你。

咁撚孤寒斤斤計較就咪撚學人拍拖啦
。

雖然下下計得太盡都好肉酸
但完全唔夾就真係厚面皮左啲
除非你開聲話你請
或者佢下一餐請返你都好
點解去到今時今日 仲會有女仔拍拖唔夾錢
大家都係四肢健全 點解要靠人養

利申：絲
呢啲寄生蟲對你冇益 建議攤牌同佢講
佢唔改就真係分得
冇錢咪唔好學人拍拖囉

我有屌你㗎

都係辦法

不過諗緊山不轉路不轉條女轉

呢個真
我個人追果陣一定睇埋呢d價值錢／錢銀野

可能我有無限錢嘅話我會學識大方

噉咪分囉。

真 祝福樓主百年好合

感建分

有閪屌就畀啦，冇就要搾型喇

啱呀我就係咁諗
但係我諗攤牌講其實都冇用
呢啲係性格嚟，而家扮唔係咁遲下都會變返係咁

為咩要養寄生蟲一世

分手啦，佢真係似當你ATM wor ching

唔明點解得閪值錢
我條撚都好值錢㗎

點解會溝啲咁既女

你起碼同佢講下先啦 講出佢都係咁你先諗分手都未遲

Staycation 比你屌都要條女夾錢

或者係話「你份人咁計較，我唔中意同我計住嘅男人」

啲女識嘅時候唔係咁
唔會做出面

屌 你唔撚講佢點知個問題呀

咁你應該問佢拎番過夜錢，你啱

啲女真係好撚肉酸 無錢又要出嚟玩 出嚟食飯 出嚟睇戲
啲女真係窮撚到呢

唔好再叫人分手 由得樓主埋佢單 唔好放番呢D極品出黎啦

下食飯比錢唔使我教㗎下話

真係要小心, 呢種女好多時日後只會識伸手問你攞錢, 想你一世養佢

有d好女仔反而會介意使你錢, 甚至好多時佢自己畀埋錢, 一般都係有種想靠自己勤力做嘢唔想洗男人錢嗰種性格

係計架啦

試過有一次佢將一直以來爭我嘅錢還晒比我

然後我同佢就冇見過啦

你知唔知通常staycation係啲女話要去

：
想有時啲大家消費佢夾返多啲
唔係錢銀問題，
只係長期你自己畀， 你個心唔舒服
你想同佢有將來，所以先出聲

例如食飯你一餐佢一餐咁
佢請個餐係譚仔你都會好滿足

租屋養車個d就樓主自己比反啦

樓主垃撚圾又肉酸 敢怒不敢言 男人之醜
慢慢捱啦你

條條女喺認識階段都話唔使人養
日久先見人心嘥鳩晒我啲時間

我覺得女仔，係食飯上面點都有d優勢
港男通常都比較Gentleman
正常都主動拿張卡出來既

但女性唔可以咩都唔做，當老馮
就算唔係AA，有d位佢都會自己拿銀包出來
例如男朋友生日，睇戲，飲野，升職加薪

呢d都唔做，真係諗唔過呀
一段關係，係兩邊都要付出
錢係其中一個要點
連少少都唔比，一毛不拔，點令個男人覺得你緊張段感情

借啲椅俾個post佢睇

啱完全認同

要提已經飛得啦

係呀，真係食M記譚仔，男人就gur架啦
屌你毛都唔出條，真係難搞d

不過咁，Ching咩都出哂
可以大男人d喎，輸人唔輸陣呀
唔好咩都就哂佢
你有車有地方住，真係好好條件架啦

佢係咁既人既話你唔好期望佢第時會變
一係你就接受到成世包晒佢洗費
一係就早走早著

真出街個少少錢都計住計住

不過都要睇樓主本身搵幾多
如果得萬零兩萬蚊就當我無講過

同佢鬥磨，唔好拎個銀包出嚟先

冇理解錯嘅話你係絲？

隔住個mon都feel到你個女同事係閪女人

真

condom 開房啲錢有冇AA？
冇一律分手

比咪比Lo
又唔係無

男人好難搞架
我個個成日都爭住比， 唔同佢爭佢個心又會計較
係都要閒時爭住畀錢先得

唔開心咪分手搵個會夾返錢架囉

女權gogogo

「我有比你屌架！」

冇錢就唔好溝女
同窮人唔好生仔同理

一係你溝條洗費平d架囉
上黎叫完春咪又係做死狗

我份糧其實夠養埋佢
但係夠養就要養？
唔養佢我養多㗎車唔好過？
人人生之而平等，上帝一視同仁，憑乜你要我養你？？？

臭雞

到你追佢比錢 可以扮一時唔記得然後屌鳩你小家

實際上佢係冇諗過比

咁你都識講一開始追佢個陣多數你比 咁佢咪會覺得你有啲錢/唔計較咁多囉 咁而家你終於頂唔順 想AA多啲 唔同佢講邊個幫到你 唔通直接分手咩

出街俾餐飯錢就叫養？
佢每日衣食住行你負責㗎？

你仲慘過叫雞呀ching

啱呀諗住過一排就淡化還錢呢件事

佢哋以為有個閪大晒

追數都唔識學下財仔點做啦
打電話+炸佢whatsapp叫佢還錢
再唔還上佢屋企拍門 淋紅油
屋企冇人應就上佢公司追債囉

轉
傻西先比拜金女當atm
佢有幾愛你呀 你自己心照啦
再問下自己係咪傻西

利申條女由初初識到後來一齊咁時都已經會aa或輪流比
或有時佢有錢啲佢都會照顧比多啲
呢個世界大把好女仔啦

分啦
值得擁有更好

畀緊機會你

唔計點屌鳩佢

唔使喺度扮啦
扮咩清泉

食平嘢，試吓條女捱唔捱得窮都係好事嚟嘅

唔係呀屌，問題係佢都知我同佢係AA
佢次次都有講遲啲計埋比，但係冇次係真係有夾

唔洗人養，但要人請姐

咁你仲唔追佢債？上連登問做乜 想我地幫你追數？

就算而家唔使，你估結左婚唔使咩

當人atm咋

臭雞：攞過閪/同你出街食飯咪叫貢獻囉
你唔鍾意嘅大把人就coj

就好似大部分有錢仔唔洗比錢都大把女
大部分靚女唔洗出錢都大把男人搶住埋單一樣

你懂的

咁你可以選擇唔俾㗎
你自己要面要威充大頭
俾完錢肉赤又要計較個一半錢
咁你當初做咩要出錢？

多佢幾多先
你10 萬佢2 萬佢好難同你55 夾架喎

中得好應，呢啲講法真係好乞人憎

笑死

正常係應該要夾返錢
但係男方想唔想畀曬全部就係另一回事
呢個係基本禮貌

大把好女仔

下次出街唔帶錢

好撚妒忌你

我好認真咁覆你㗎

有錢仔嗰啲都要俾錢啊
條女知道以後食咗有錢發達嘅話可能會扮吓嘢aa 嘅

一係你建議大家一齊拎啲錢出黎for拍拖用，飲食呀娛樂果啲洗費都係果度出，比重可以係82呀73咁你地傾，咁咪大家都有付出囉

都多既
係咪你識親都西搞到有唔好既回憶

你都可以
分啦
再搵啦 搵到好女仔為止
男人仲要可以耐啲青春

算吧啦
如果你有錢嘅話佢哋喺你哋面前扮乖乖咋
人哋嘅目光係長遠睇架

其實睇人嘅啫
依家唔講嗰啲好女仔
其實大把好女仔都唔會咁

而普通女仔都係會有呢啲咁嘅心態
但係如果佢另一半係好吸引嘅，就突然之間會變到好女仔
身邊有個男仔朋友，高大靚仔有樓有錢
雖然佢出親去識女仔都唔會講自己有樓有錢
但每一任女朋友都對佢好好
個個都願意出錢請佢食飯，乜都唔使佢做仲送曬禮物俾佢
佢咩都唔洗搞就咩都有咩都玩得

所以如果你遇到啲女仔係咁樣要你付出晒
除咗佢只係一個普通嘅女仔甚或係一個死港女
更加係佢認為你唔值得佢付出同埋佢只係騎牛搵馬

離譜

唔洗架
有架靚車 周身名牌就得
好多妹豬就會化身「好女仔」肯AA
當然都有d真靚女見得多呢d仔 就冇咁易上當啦

所以好多仔扮有錢食女

英雄所見略同

咪係
介意咪出聲
開到口都唔夾返錢你又頂唔順咪飛左佢囉

我就冇所謂
出去洗費大多數我比
帶佢飛車周圍玩
佢都會有時請下我食野 買下禮物比我
大家相處開心就得

識人住公屋扮有錢仔 揸架殘舊BBA 呃啲女話自己住中環半山獨立屋
出幾次街已經穿煲 扮有錢根本食唔到 香港啲女好醒 特別越靚見識越廣闊 冇咁易落搭

你錯在要你比錢嗰下 你銀包有錢

我無錢架普通人
識親都覺性格好
而家呢個都打算結婚啦
唔好比你既陰影影響你
加油啦

所以我咪話

「當然都有d真靚女見得多呢d仔 就冇咁易上當啦」

因為佢地細細個已經上過當 唔會再上

你係咪專業人士啊

同我地講有咩用？ 廢柴 抵你餐餐比

都係一個辦法
叫咗夾錢先好過追數

樓主係想55咁分?
一個仙都唔俾係過分嘅
我覺得如果男嘅返緊工 女嘅仲讀緊書 73係合理
好似食tea飲嘢呢d就女方俾

舊數唔追 你日諗夜諗 隔幾日又上黎呻怨條女
打電話叫你條女還錢如果唔係斬撚死佢全家

加油 與其話香港無好女仔 不如改變自己多啲
將來都可以搵返好女仔一齊

你自己唔帶眼識人怪全香港女人
抵你俾人恰

真
除非係你約條女出嚟食飯睇戲
除此之外我都覺得唔需要幫佢俾埋錢
第一次出街就要人哋俾晒錢嗰啲
出完一次街講完拜拜就可以唔使再見

咁你咪分手
有人逼你咩而家

屌戈時屌大力啲佢叫痛都唔撚好理

咁正常嘅嘢都要開口提就已經係戇鳩啦

屌多幾次當回本囉

我淨係想唔係每次都係我比錢
我比3次佢比返1次都好

利申大家都返緊工
大家人工差唔多
佢絕對有能力比自己嗰份有餘
我比埋佢嗰份就變到我冇乜淨咁

講得實在太好

追唔到㗎喇啲舊數我淨係想止蝕姐

作為一個尊重自己既人會識比錢
你同朋友出街 你會唔會唔比錢?

咁點解你同約會對象拍拖 點解就唔比?
咁點解你同男女朋友拍拖 點解就唔比?
哦，因為大家關係好，就算人地蝕底左，
我都借啲依就唔比喇，因為我自私，走數好撚爽呀
大家唔係互相尊重 禮讓先係?

梗有D女人話 : 男人老狗咁小氣，少少錢都計
屌你老母，少少錢你都唔撚比?

男人要做既野 : 尊重自己，頭幾次都唔撚比->香港人唔好再做爛市
有人鐘意用錢既金錢攻勢去搵人愛自己係佢既事

女人要做既野 : AA是基本，但唔撚好講到AA就蝕底左咁
兩性平等，唔好有著數就拎，無著數就縮埋一舊

樓主記得唔帶套屌多佢幾次

每次呢種話題我都諗呢條片

靚女邊洗AA 你搵個樣衰啲啦

你條女嘅問題
唔好啲女啲女

講得好
係條女質素問題
靚女係唔駛憂，事實就係咁，公平係口號唔係事實

好心你咁大個人
正正經經叫雞算啦

同你調返轉

想知樓主搵幾多
到底條女洗得你幾多

你唔識同佢confront既咩？你叫佢俾返錢

咁分囉

你接受唔到就分啦
拍拖都係想搵個人陪下 開開心心
搞到咁辛苦為咩

上面成班無拍過拖就咪撚講到好輕鬆啦
咩都等你比錢一份糧兩條友洗點頂啊
講出口AA又黑面

有時見條女仲富貴過自己真係心都UP撚埋
特別係同條女食D所謂CHILL野
仲貴過自己同屋企一家人食飯
真係無撚事都唔想出去

exac7tly，我岩岩post左
講到尾咪又係男人鳩蟲上腦
為左所謂"有女"，用金錢攻勢做爛市
屌佢老尾，男人咁低賤都都係男人造成

女人個個老奉唔比錢係賤
但男人都抵撚死

利 : 女朋友家教極好，我地會互pay
唔會計到盡 愛大家咪比囉
但overall絕對唔係邊個次次比

教咗你點追
係你冇膽做

之前ex人工唔高，生活駛費我全部出晒，養耐左都會唔捨得d錢，同埋耐左佢開始當我atm
而家男朋友好錫我，想我自己儲錢，所以成日請我食飯，我會心存感激，亦會加倍咁愛佢，因為我知道養一個人唔容易

次次同男友出街都係佢主動俾錢
我唔會阻止，因為呢個係佢愛我既行為
但其實耐左我都會覺得唔好意思 會買下小禮物俾佢
但出街洗費keep住佢俾

Staycation 果筆就咪撚計啦，都俾咗你屌

又好似有少少道理

唔係喎 條仔想開房唔得？

屌多幾鑊先啦

payme request佢比

我有俾你屌㗎

阿sa.jpg

送過d咩禮物呀😗

呢d 你on9
最撚煩係d fd 搭fd
或者fd 條女，屌佢地 又係奉指唔夾

我成日唔想佢比 但女朋友成日爭住比

男朋友係app識
由第一次見到而家差唔多兩年都係佢比
有時食得貴想比少少 但佢會拒絕
只好有機會借d二請下
或者買甜品比佢帶返屋企請家人食

其實最緊要雙方拍拖舒服
溝通好緊要
你唔講可能你女朋友唔知你介意
因為有d男仔真係唔介意

你肯定佢唔介意？如果你都愛佢你做咩唔俾錢
可能你地收入唔係好對等啦我唔知
但唔好講到用金錢可以衡量一個人愛唔愛你

比錢唔緊要 但當老馮不了
更差既係暗地裡屈你大男人要面子
將你既好扭曲成惡
但錢就照收
港男真可悲

講得好好
從來都唔係錢既問題，係老撚馮既態度問題
有d 女未拍拖已經講明之後要我比晒，我心諗你不如直接去打劫啦

巴打 你搵好少錢？

一開頭追佢覺得比埋無所謂

呢個頭已經開錯咗，咁既做法梗係中出即飛啦～

想同佢做人世既話唔可以咁“就”佢，開頭乜都你出哂，咁請你呢世都係咁做

下下食開成千蚊餐
知你咩人工都唔體諒你
就算勉強頂到
下下要使盡你份糧
即係都唔想有未來架啦

如果佢剩係使你錢
自己儲到發達
就中出即飛啦

呢個真
至少隻雞唔會發你脾氣先😅

我有比你屌架.jpg

佢好好屌?
你咁都忍到

你無睇到我講我會買返禮物俾佢既咩？買禮物唔使錢嫁？幾時無付出過啊？

唔係結婚嘅，為咩要養佢
對佢好同養人係兩件事

分手搵有錢女完

直接同佢講 話長期咁樣負擔唔到
如果痴上黎住
叫佢負責買日用品 開始比住啲細數先

如果你仲想同佢一齊的話

接受唔到咪分手囉
又要一齊又要覺得對方差 做乜鳩

係咁在意要AA嘅 一早講啦
呢個世界梗有男人有能力
而又願意每餐都請女朋友食飯㗎
港女？拜金？各取所需啫
你唔肯咪搵過個AA嘅女朋友囉
AA就係好女仔？唔夾就係死港女？笑死
我唔係話我認同男仔要俾哂
但我認為要男仔俾哂呢個concept係無問題

信我，除非你改變自己思想，否則淡化唔到。好明顯你都係改變唔到自己所以先上黎問。
基本上上每日發生既事，過一排又會戚起條根唔gur，一係勇敢啲同佢講，當然唔係咁直接話老能馮之類。逃避唔係辦法，遲早爆，我都係

有份食但唔識諗比錢？

佢和同性朋友食飯先識夾錢？

你自己都唔覺得有問題?
咩叫"想食得貴少少 但佢會拒絕?"
依D貴野你比定佢比，心照啦。
就算貴果餐你比，其實咪又係貼番少少佢平時請你。
不論男女，餐餐比個double，
100蚊兩個又叫一餐，400蚊兩個又叫一餐
人工高與否，想儲多D都簡平D啦

唔係話咁小氣計住計住，重點係儲錢太重要
拍到咁上下，又要買樓結婚又剩
男人又係負哂大部分責任，陣間女人比多D
D唔知情既人又有說話講
你無錢買樓，原來係因為儲錢果到出左事，
當中有咩原因? 其他人WFC

老老實實呀
養車點解要同條女計
其他野覺得佢應該要自動自覺

洗下洗下 自己儲唔到錢 過幾年又要結婚又攞唔到錢 又要節衣縮食 就coj啦

笑撚死
你冇落數簿但mark係個心到 你覺得唔抵咁拍黎做乜呀支持樓主叫雞算啦 一買一賣唔洗嘈 你租屋養車送袋比咁多錢都係想屌閪姐

比果少部分，平時大果份男人比哂
就可以大大聲話好努力付出架喇

收入相差好遠就另計

就算唔係為興趣
儲定筆錢將來有啲需要嘅時候用唔得？
下下洗晒出去重點儲錢？

果啲雞黎
拍拖=額外收入
做女人堅正
萬幾蚊工變兩萬幾蚊收入

bb 我今日唔記得帶銀包

我都估到會有人咁講
連登仔最鍾意將自己concept套用落人地度
首先次次食貴都唔係我要求食
就算食十幾廿蚊餐我都好開心 （唔係香港)
我唔係local 畢業半年 要租樓
男朋友做野做左7年 想錫我多d你又有意見

垃圾仔

點解你會覺得買禮物係俾果小部分呢？有時我直接買返對千幾蚊既波鞋俾佢
麻煩下次睇清楚啲先大大聲串人啦 唔好你覺得係咩就咩

唔好意思 買樓佢話一蚊都唔洗我比
我比返佢係一回事
但的確有男人唔介意cover另一半個份

佢地自己介意 就覺得全世界都介意

巴打好有錢？

見到有人咁諗野仲要好意思講出黎真係得人驚

好想拍拖呀

鬼叫樓主唔識溝女咩 怪得邊個

冇話你冇付出，如果你小禮物既心機同洗費同你地日常出街洗費相近既咁係我誤會左你，或者你做左好多其他野我唔知啦

唔係話下下計盡到一毫子咁，但就算男仔好樂意俾都好都唔代表女人可以接受每次要人俾多d，關係係對等付出黎

護哥

無仲要亂發脾氣，費事麻煩

樓主

忍到而家咪忍唔到

當叫私家雞算啦

冇人迫你同佢一齊
你頂唔順咪分手

佢作為男人 我覺得佢係要俾多啲
但我心入面會有個譜 知道自己洗緊佢幾多錢 同埋都知搵錢好辛苦
所有有時會買返價錢差唔多既嘢俾佢

如果個女仔唔係老馮，我覺得比多啲又ok既。
不過都要睇實際情況喇，大家搵幾多，恆常開支又幾多。

同意
有啲男人確實係比較大方
但呢度有啲人好介意就以為個個都咁諗

點解要忍？
咁介意咪放手囉

係咪搵得太少
加加埋埋最多咪比多幾千
佔人工好少姐

又要介意又要面唔想講個班廢柴自己反省下
自己拎完個銀包出黎上連登圍爐
溝通都唔識咪拍拖啦 笑死人

你都on9
咁你追人又俾哂?

不如果你講下
你定好邊日同佢傾？

佢搵多我10k
咪佢俾多啲

m型社會底下一係你就要好有錢一係你就唔好要求有靚女
醜嘅女人一係就單身一係就唔好要求又有錢佬

咁都可接受既
但佢洗唔洗儲錢，要儲錢又另計

一人一次最公平

咁你咪直接咁樣同條女講囉

佢有冇幫手做下家務或其他野

講都唔敢講都唔慌拍得耐

好心佢啦
唔敢開聲叫佢出
但又要係背後唱自己女朋友

男女平等

直接同條女講囉，唔夠膽又上連登呻有撚用咩？直接send個payme request 俾佢拎返囉

你都話養得起，咁結咗婚點算？乜都AA？
生咗個仔小朋友書簿生活零用錢又AA？
你條女樣靚身材正既話你預咗乜都係你出嫁啦
如果人地有本錢有條件樣靚身材正既點解要跟你？
跟個闊佬肯洗錢棒到佢上天既男朋友唔好？

化妝品護膚品染髮做甲唔係錢阿？
唔執到靚一靚出街又怕失禮你
唔扮靚出街你實會望其他女，嫌自己條女唔識打扮

你覺得唔抵既咪當月供隻私家雞囉

佢地覺得呢d男人做壞個市
寵壞晒d女
其實係好多男人眼中根本唔係一回事

我問過我男朋友
佢答我日日咁辛苦做野搵錢
就係想同心愛既人一齊享受

啲小禮物佢想唔想要架

俾錢係愛你行為
唔知咩邏輯

咁你地平時洗費開支都係男比晒？

樓主pin呢個啦
呢啲係做人基本禮貌嚟
唔理男定女
自己嘅洗費唔自己比= 冇家教

用下腦都會睇佢日常生活缺乜而買乜俾佢掛以你邏輯黎講 佢唔一定鍾意 但一定會有用咯
仲有 依家幾多歲啊？生活各方面都要錢啦，唔用錢衡量用咩衡量啊？你估宜家仲係中學雞拍拖？

咁不如咁啦
你搵日喺個茶餐廳度食飯
埋單嘅時候你同個男夥計講
你作為男人比我比少幾蚊啦
咁之後你就會知㗎啦

男女平等：am I a joke to you

係

我係指佢淡化要夾錢呢會事
不過都真，每次幫佢比一次我就失望一次
係會越嚟越唔gur

頭先有個巴打覆咗你
其實我覺得個重點唔係話出幾多錢
而係而家依個世界上面物價太貴

我未返工個陣佢直頭幫我買左一年醫保 都成皮野
佢話如果我有咩事 最後要揹個個係佢
錢我就冇喇 人就留左係度點都唔會返香港
有d人計劃人生既時候會諗埋另一半
咁當然 大家都視對方為結婚對象先會咁

我覺得如果唔係有錢人 搵得唔多
比錢都係其中一種愛既指標

咪就係同親佢食都係食好嘢添

佢開始教我理財 我都好認真聽
不過本身我同佢份人都唔大洗

下
寧願你夾番錢都唔好買d未必岩既禮物

條女真係愛你請返你轉頭

千祈唔好分手
唔好放條女出黎害人

我有比俾你屌架

其實夾唔夾錢依啲係家教問題
同朋友出街會夾錢
男朋友出街就唔夾
家人可能出於孝道佢會請埋

咁係咪即係家人>朋友>男朋友呢
實有人話「男人咁柒小氣架，愛就自然唔計較架啦」
咦，依家邊個唔出聲又唔比呢

大家既關係理應係平等，如果我人工高D，
你估我貪你果幾十蚊咩
男人未必計較果幾十蚊，但計較你個心態。
如果我同你人工一樣，我同你一樣咁困難，
但永遠要比錢就我頂，即係咩玩法?

拍拖有人自私，依D基本原則價值觀係唔會改到
人地可能以前拍拖慣左唔比，依家又唔比，
就算佢改左要比(一半或小小都好)，又會到佢話你孤鳩寒有條刺。

大家尊重大家既野，你要同人講，講完唔理既話，
繼唔繼續做人飯票係你既事了。

收錢俾人屌果d叫雞

搵唔到錢既男人先會追求金錢上既男女平等

我有冇錢佢都應該夾返錢啦下話

有邊個會鐘意比人痴飲痴食痴住嘅感覺

係你有眼無珠姐，搵件臭閪做自己女朋友
我條女好省錢

如果佢係好女仔 主動夾錢唔使出聲
多多少少都好 個個人都有生活壓力 憑咩要人去承擔埋你果份

有d 男人係唔介意比多少少，但係男人想比幾多錢女人洗係男人嘅事，唔講出口問你攞返都唔好咁得寸進尺，肯幫你比埋唔係應該。

有d 女成日要呢樣要嗰樣，講真，想買比你就會買，最憎就係係咁lur住/ 成日提住要買，如果個男人最後都係買比你其實係想用錢塞返住女人把口，廢時係度日哦夜哦。

租屋供車呢d 錢都唔係細數目，樓主都出到聲想夾返少少，條女又咁撚厚面皮耍太極，擺明當樓主atm，根本就無愛。反正未結婚，根本就無責任要孭，點解要男人出曬？

真
返工賺返黎既辛苦錢肯捨得請你食飯睇戲，我覺得係愛你既表現

認同

我個ex 成日買埋d 擺係度唔等洗嘅嘢，even 買3c 產品，又唔好意思同佢講d spec 唔啱洗唯有焗住扮好開心咁用

男人有嘢想買多數都心目中有個shopping list，除非開到聲鍾意咩款， 否則一律都不建議送d 濕鳩禮物

理解唔到

樣樣都係錢咁你未同佢拍拖之前咪又係要自己俾
點解同左你拍拖就要洗錢係你身上
買小禮物請下對方食飯冇問題，係情趣
但講到洗錢喺你身上=錫你愛你
我理解唔到

分手啦

我唔係有錢人
唔係好感覺到我覺得有正常理財能力顧得掂自己就好好
送野請食飯呢啲bonus黎，當然你care果個人先會做呢啲野
但單純講俾錢=愛同錫，感覺好得人驚

都係 女朋友錫你正常都會問下
但記得樓豬記得人地問個陣唔好加句 “唔洗啦”

好有道理

點解叫人AA會係變咗要求
講到肯AA好似我要感激你咁

男女平等根本係一個笑話

你同男友年紀差幾多年？

唔係你係咪有錢人
係講緊佢係咪有錢人
證明佢無錢都肯為你付出

當然愛仲有其他野
我講緊佢係其中一樣既指標
如果淨講比錢 咪等於連登仔既叫雞

咪玩啦有錢收我點會話唔洗
我都好想聽佢問

我會問清楚男朋友想唔想要買嫁喔 之後一齊開心行街shopping
Even佢送禮物俾我，都係俾個指定金額我，我再自己揀款

又唔好咁講
love language入面gifting都係其中一種
定得有呢幾個language
應該冇話邊種比較高尚邊種低賤d既
比個個開心 收個個覺得被愛其實冇咩問題

建議樓主同佢解釋返如果下下都你出錢 真係有啲大負擔 然後再睇下佢咩反應
如果佢只係一直以嚟以為你家境好好/鐘意幫佢俾錢，然後聽到你咁講一定會識做
而如果佢即刻起鋼屌鳩你小家，咁呢啲臭閪唔要都罷

真係呀
番工搵錢好辛苦
有d男仔自己食飯好慳
但對住女朋友就好大方
想佢食好住好開心d

咁你地本身溝通都有問題
積積埋埋唔解決可以等散

的確我gifting係0分
我老公係2分
我地既需要唔係呢方面
所以冇乜大感覺

條女唔出聲會自動波比番錢我
呢啲女朋友娶得過

人哋都係話
每人能力同
每對情侶相處方式唔同
啫
正常一個女仔
貪你請食飯去玩咩
只不過係想
男朋友寵下自己嘅感覺
ps 接受到結婚所有開支aa

屌返夠本

咁同叫雞有咩分別

我正式宣佈
莫等待係男性救星

啲男人自動波請人
其實啲女面皮夠厚嘅就可以唔洗夾番錢

我會想男朋友比哂拍拖開支
老實講 真係唔係貪啲小便宜
如果拍左好耐 真係分開
會買返隻勞 補返用過佢幾多錢

其實拍拖男仔比 唔係老奉
只係搵一種被寵愛嘅感覺啫
當然 會睇餸食飯
唔會要求食貴 或者貴野

點解咁多男人唔明...

其實呢d係人夾人
我有試過係AA 亦都有試過男方俾哂
大家覺得舒服就得
如果同過女朋友傾覺得夾唔到嘅 咪分手

佢就係又想留住個靚女又想唔付出

屌 所以我先諗到

我覺得唔係用意d錢，在意果一百幾十，一定要AA
係在意果種老馮既心態

男女都好

千其咪撚覺得另一半既付出係理所當然
另一半肯為你出洗費
唔係佢錢多
係因為佢在乎你，重視你同之佢間既感情

唔該受惠既你要學會感恩，要讚賞同珍惜另一半,唔好剩係識拎野
適當時候要報答返佢
唔好視別人付出係理所當然
要明白有要互相付出互相幫助先令到關係長久

呢個我都覺得好岩
雖然會想男友請
但唔係當佢atm
會差唔多次次主動問返
夾返幾多
好嗲咁多謝佢
同埋會送禮物比佢

係咪都會請
但口up下話出番錢
感覺好好多

你自己覺得出街食飯要AA
代表全世界嘅男女朋友食飯都要AA？
如果人哋樣靚又正
有個闊佬男朋友肯餐餐俾哂咁點解要跟你？
樓主係堅持AA主義嘅 由第一日嘅約會就堅持AA
唔好扮闊佬之後人哋唔肯AA又咁多嗲
既然你唔認同我 不如你搵point反駁我？
好過拋低一句就走

絲打同我一樣
我上面講男朋友洗幾多錢係我身上我會有個譜 買返差唔多價錢既禮物俾佢
已經俾人插到飛去

其實之前都有溝通過，佢知我想佢夾返份，佢次次都主動咁話一陣比返錢我，但係過一陣就冇咗件事

咁唔通我真係每次都追佢數咁追咩
每次自動自覺比返自己錢係咪真係咁難？？？

介唔介意問下
你地未一齊，溝佢果陣同佢單獨食飯
埋單果刻冇意識要出返份
你請完佢食飯，係唔係多謝都冇句當冇左件事
遇到呢d要識止蝕離場

女人要求男人gentlemen
男人都可要求女人有做人基本禮貌

你講到做公主理所當然咁
仲要屈返男人唔理解你
真係好撚嘢

我就唔信分手嗰陣嬲爆爆你仲去揀隻勞比你個ex

無錢男同醜女平等，一齊捱；
有錢男同靚女平等，一個出錢一個出閪
無錢男唔好發夢同靚女平等

可能有啲女仔真係
完全冇多謝返男友
好似自己
高人一等
咁先令佢地咁嬲
我諗平常食飯出下街拍拖
佢哋都唔係介意呢啲錢

真心喎
就算佢偷食都好
我想話比佢知
我冇欠佢任何野
而係完全佢欠我
佢唔收就
用佢名義捐錢

其實如果係夾，由第一日都會話想比

同埋唔識㩒𨋢

啱食飯買嘢比錢真係做人最基本要求

你係我老婆就話起居飲食我照顧姐
女朋友都做到咁真係做壞規舉

解決唔到咪姐係溝通失敗
一係再傾多次一係bye
其實好簡單
佢唔肯傾既話你都仲想行落去咪繼續

以退為進，呻窮呻自己呢排無錢
如果條女貪錢會自己走，真心愛你會出返錢

喂既然你知道呢個道理咁你做乜拍拖呀巴打

等到幾時先買

你講乜 我同佢掉轉？

我同意你講既野
不過補充多少少
我覺得女方有能力既話
比晒男方所有洗費都完全無問題

大家講好左咪得
接受唔到金錢觀咪分手
有咩好嘈

唔俾錢唔係最大問題

自己話會AA然後唔俾錢先係最大問題

我俾錢你洗係一件事。佢話會AA，即係答應會俾錢，但係之後唔俾，咁同借錢唔還有乜分別？

一個喺錢銀上會不停呃我嘅人，我唔會再喺錢銀上信佢。例如唔會一齊買樓，或者覺得借錢俾佢會還，或者俾佢管我啲錢。

唔係諗住同你嘈
只係想講下
另一個睇法啫

唔滿意咪同佢講
講完解決唔到咪分手

exact7ly

唔係challenge你
我係問你段嘢係咪"我"字同"佢"字掉轉
前後邏輯唔對

樓主唔屌7佢即係縱容佢
咁一係分一係屌7佢

媾得港女都預咗十個九個係咁你飛得依個下個咪又係一樣 你飛得幾多個
疊埋心水揾多啲錢好過啦 陣間又比班女笑你窮酸 斤斤計較 媾唔起女咪學人媾女諸如此類

終於有正常連登仔

冇掉轉呀
i give lo to him
if he dun receive, i donate that money using his name

或者有冇主動俾返錢

sor應該話主動幫俾錢
拎個銀包出嚟都好

老實講，比較prefer請食返多幾次飯
買樓物都ok, 起碼會gur

買勞都講得出
有需要洗撚等你買咩
你送得又係D唔等洗既野
分開左回水
不如話辭左職番舊公司補鐘做野

仲有而家D女係洗得幾撚癲
一個晏就打張卡食個TEA兩個人都差唔多成千
食埋晚飯又幾舊, JOIN D19文青活動又幾舊一位
行街買野又幾舊
2021男女人工一齊起跑
但一講AA都起晒鋼
D女個個要交女權稅無撚經濟能力咩

都真係

其實我係指你心態問題，最大問題你認為「男仔俾哂呢個concept係無問題」，

初頭識就有
一係就勁慢咁搵銀包，等到個收銀都唔耐煩
永遠係我埋單

我冇欠佢任何野
而係完全佢欠我

下次佢提AA你話「宜家俾定多少先 費事你又唔記得」

點解揀勞係因為
可以好易套現

咁分喇 問咁多做乜

咁到底有咩問題
咁女仔想又有能力 可以俾埋男仔嗰份
我都係咁㗎啦 請男仔食飯睇戲
到底有咩問題

ching點開口？你駁條囡嬲？
死港囡，講咗唔嬲乜都得啊

救命...

咁樣講得，佢個心都唔好受啦
比按金咩又會覺得我唔信佢

比錢呢啲嘢一定係自動波
咁計較講到出面大家都冇癮

有比你屌嫁!

嬲 -> 要氹 -> 使錢+煩自己+變左係我錯

有能力的確唔介意比，但唔希望對方係老馮心態
付出既同時想得到下欣賞同多謝

如果有既話又冇得計入人到Wor

你話你唔信分手嬲爆爆會送
我咪話
一定會
因為
唔想欠佢

港女語錄: 我哋女仔浪費青春同時間同你班男人出街食飯 仲好意思要我哋女仔出錢?
咁叻咪唔好溝港女囉 平時啲仔都係主動出錢請我 做男人做到好似你咁孤寒度縮斤斤計較不如死咗佢好過
我有比你屌㗎 你咁堅持AA你咪唔好屌囉 你唔請大把仔請我

但條女俾左個西你舒服wor

邊有咁多好女仔

啱呀
但係你話係佢欠你
你睇多次自己打咩

可摸耳唔好貶低男性條撚嘅地位
性交係相方自願ok?

我話就算分手嬲爆爆係
因為佢偷食都好
我都會照送
咁就金錢上無拖無欠
但就道德上佢欠我...

你唔係指意個班女會有家教呀嘛個班港女同支那人一擔擔
你都唔會問支那人有冇家教啦吓嘛 用腦都知佢哋冇啦

男仔比晒點解就冇問題
調轉個男既要個女比晒，點解就係食軟飯

唔好扮啦勁似d bitch講既野 （我係以前都會講呢d既八婆）

唔撚好講笑啦

Pussy?
唔當面講 要上連登屌空氣
追人又扮豪客
小數薄長撚到咁
肉酸狗

呢啲父權女，淨係旨意男人，分手啦

點解係講笑
邊個話女人個西高價值過男人條撚？

睇完呢個 post 覺得女朋友好好

頭幾次都算，拍拖應該共同付出，大細a都好呀
你以為我叫雞呀？可能條女食緊我哋男人喳

點解巴打講野咁啱
好吸引

市場話嘅
你估你宜家去交友app話你offer條撚同人上床有無女人理你？
換轉係你條女同一個offer，又會點？
係咩人大大聲話女人俾人屌過就cheap？咩個西已經有人地d精液，係人地條撚嘅形狀，話非處女就無資格呢樣果樣？

屌鳩我嚟合理化出街夾錢條數係要追先還

忍唔住講句
你係咪理解力有問題

佢個意思係
條仔拍拖果時出晒錢，分手果時女仔唔想欠個男
所以送隻撈俾條仔
而家唔係我欠你（錢），係你欠我（對佢唔好偷食背叛）

無人合理化
係屌鳩你成個女人咁
有咩咪同條女講
唔岩咪分手
拎個鍵盤舞黎舞去做咩？

不如直接寫cheque
如果要計得咁盡
無啦啦分手送份貴野俾我真係唔知你想點

認真！我覺得都係AA好啲
唔想爭人咁多
數還數 路還路
申利 絲

冇錯

啲女人係咁

老奉左幾年 而家我直頭覺得係我責任要包佢洗費

我有俾你屌架！！！

我情況同你差唔多

之前成日覺得講錢傷感情 算啦我俾啦
俾俾下就慣晒奉旨我俾咁

宜家諗番 其實講錢就傷感情嘅感情都唔係一段好嘅感情黎

你咁講我而家明

其實係一開始就要講清楚
明明大家價值觀都唔啱
唔係諗住一齊咗就逼到人地變囉

支國五毛現晒形，得大陸大學要上軍訓堂

回錯post

有無人回

我有俾你屌架

所以唔係錢問題 要識尊重人基本禮貌

根本啲臭閪就越嚟越過分

佢對你嘅愛始似有限
真係愛你會錫住你荷包
（你搵好多又另一種講法）

你真係當自己出嚟做阿

一齊咗幾耐

身邊有個fd做醫生 條女做姑娘
真係乜7都比哂錢

你啱。
身邊有女仔朋友肯aa，又慳家。
亦有女仔朋友要男方請哂，仲要一年幾個名牌袋（一萬up嗰啲）
aa女外表平庸啲，唔打扮。
另一個就好打扮，出街一定化哂妝，幾靚女。
其實香港有唔少好女仔，只係有啲男人又要貪靚女，又要靚女肯aa。但其實靚女大把選擇，你唔肯俾，都會有另一個人埋單

又話男女平等

你講到佢痴埋上黎住你 咁撚唔願意咪一開始唔撚好比人黎囉自己又想屌西
依家屌到悶喇又唔撚夠膽出聲同人坦白
婆婆媽媽咁 都唔知你想點撚樣

又無人揸支槍迫你溝呢啲港女
大把普通女唔追名牌無乜裝身又肯AA
啲仔咪又係嫌人唔靚 睇唔上眼
根本係自己攞嚟

人地都心諗 識你個時明明咩都話我請好撚豪屌飽屌夠就話我唔夾錢

父權gogogo

要同佢傾
最好一人俾一餐 咁就唔會斤斤計較 打和
不過睇佢個款似扮多過真係唔記得
傾唔掂就分手啦

感情問題 連登一律建議分手

之後就好似隔離post咁
條女會話：30歲都未有30萬 唔係下話
咪因為用曬係條女到囉
利申：女朋友好好會為我銀包著想

原來負責比錢就係愛你行為

嘥氣，佢思維已經認定作為男人就要比多啲，就知佢係一名男權主義者

唔好分啦 留返啲臭雞唔好放出黎啦
等樓豬硬食
廢柴港男 日日比女人打劫

好多仲要冇得屌添

真 既然係咁不如條臭雞出晒啦 唔係少少錢都計呀嗎

冇著數果陣仲平等？ 傻架

Welcome to Hong Kong

女人雞來

佢地自己都當自己係圈養雞 咁所以你咪要比晒錢囉

施主，無咁大個頭就唔好笠咁大頂帽

你依家洗濕咗個頭，一闊三大係無撚計，啲女轉個頭問返你轉頭「係咪化妝唔使錢？」你就啞撚咗企喺到㗎啦

wa diu d 經歷一樣

巴打女朋友實好多人搶

要做人世千祈唔好搵呢啲女
唔會係好老婆/好媽咪
要分就快

係你當佢係雞咋

養唔起放生佢，靚女實有有錢佬包養

你唔敢講係你垃圾唧。

睇到佢話條女痴佢住覺得好嘔心
仲話唔同條女計租
影撚衰男人

連登女兒反擊

扮晒大方

都唔係個個女仔係咁 我就無遇到唔夾錢嘅朋友
有啲女仔都好客氣會請食飯 又唔可以次次推

但偏偏啲男人就係鍾意後者，
然係就上黎開post話啲女唔肯aa

Atm

我有比你屌架

條友無再回你

竟然有咁多負評
上面唔aa屌
呢到aa又屌

女可以唔需要男人陪，唔需要滿足性慾，但男人一定需要女陪同屌女。係e個差別下男人已經輸左。

你個同事會唔會就係樓主條女

Hi Karen

樓主覺得貴咪轉共享女友模式
比條女收返幾隻兵，幾個男人一齊養一條女
分擔下 d 約會同開支

有得staycations重想點

有啲女係咁

我同條女次次都AA 最多今餐我比 飲野佢出
同埋例如佢生日我請 我生日又佢請返 其實真係娶得

你女朋友講完AA又唔識自己俾返錢係戇鳩
但係你一直以嚟都唔講返出嚟又扮大方俾咗錢先
你突然咁樣講 我覺得你女朋友會俾你嚇親囉
佢應該個心會諗：乜原來你一直都計住計住。。
好虛偽囉你係真係負擔唔到你做咩唔一早出聲
同埋我睇你頭幾句 我以為你講緊女性朋友
原來你係講緊女朋友仲要話咩追你嗰時冇所謂
你女朋友睇到個post一定嬲撚到你仆街加心寒

依家個問題係好多豬排都當上菜

你d fd on9姐
fd條女咪個fd比埋佢個份

市場既話
男人到40歲唔換老婆都係on9
男人唔好話愈老愈有價值 但起碼年齡唔會令男人depreciate
但女人一老左就depreciate 無人要
40歲既男人去食多條女係正常不過 如果只係用市場角度諗

情況就好似你明知國安法之下港股幾乎只係會跌
你$40 買左005
廿年後佢跌到得返$5你仲唔賣 stronghold一樣on9

靚唔靚？大唔大波先？
如果係嘅話你預咗啦

男朋友唔比我aa咁點算？
佢話佢人工係我4倍，理應佢比
但我好想做到大家都有付出但佢次次都會拎起張單一支箭咁沖出去埋
變到有時食野鬥快搶單
想話食糖水我比但佢都唔食糖水

呢個問題講左好多年
比著之前既我就一定會一方面支持AA
而家我覺得 其實人人要求真係唔同 有人鍾意男人比晒
有人鍾意AA
其實睇返唔少個案其實女人比多比晒都唔係無

其實呢個問題如果拎出嚟講真係傷感情
如果連呢個問題都無共識就應該做唔到情侶
如果你真係鍾意果個人既 果D錢你應該覺得係值既
食飯唔洗好多錢姐

話雖如此,事實上如果一段關係只有一方面付出
其實最後都唔係唔會workout
最佳例子就係<<我的港女老婆>>個Cuson
佢好錫老婆呀 佢係香港都有D名氣 應該唔會太窮
最尾條女未又係跟左個窮撚
而就算個男既不斷付出 最後都係維持唔到關係
只有單方面既付出係一定唔會work
個女仔可以比你比晒錢 但係佢有做其他野令你開心
唔一定係付出錢 但係付出effort 咁先可以得
果個高高在上 覺得同你拍拖係比緊著數你果D女人
由一開始已經當你係ATM 根本唔會持久

仲有唔好覺得靚女多人請 普通/醜女就會AA
唔好睇supply and demand睇得咁簡單
普通/醜女唔一定覺得自己少demand架 事實上個個以為佢地無人追就個個都去追 demand都幾高
靚女都可以肯AA 只不過佢唔係咁易同你食飯姐
如果拍拖只係supply and demand咁簡單
咁婚姻介紹所係唔係交易所

其實愛你就唔想你洗咁多錢，或者你暗示佢知你手頭緊/無cash 睇下佢會點。

我同男朋友出街食我都係話食平嘢，因為知佢平時洗費大同佢覺得男朋友要係俾錢個個。
以前啲人追我都係帶我食4 5千蚊餐飯。不過我最開心係同佢係街邊食魚蛋。

以前我賺錢買花戴，而家都想儲下錢買樓同佢一齊住。

所以係睇個女仔有幾愛你。以前睇連登話愛你就貼大床都嫁，而家發現係真。講左咩，自己參透下

利申，個個星期出街都有人問拎電話

講到出口 你捱到3個星期算大方

豬扒咁樣應該一早俾仔飛

個個星期出街都有人問拎電話

分手啦?
係度同連登仔講有撚用咩

你講野呀
你咪試下上交友app睇下40歲呀叔有冇人要

你30歲時係一條廢撚
到40歲時都只係一條又老又窮既廢撚

40歲中女有少少事業都唔想埋你單啦
去叫鴨包下小白臉唔好

真
條友講既野 十年前可能適用既 但時移勢易喇
身邊唔少女(30+)都話而家玩交友app都唔會再搵啲30歲以上既男人
覺得佢地又老又悶
反而就成日有唔少小鮮肉approach佢地

咁40又keep到又有返D錢既男人
同同條件既女人比係唔係唔同呀

on撚鳩 睇完啞撚左
憑乜撚野要你男朋友比埋佢個份
同佢有親咩 依啲女唔好講男朋友
朋友都無啦

唔係講笑
作為一個後生女
呢兩年做野+投資搵到少少錢
有車有樓都已經好多仔埋身

當中不乏一D「上進」男
冇小妹搵得多，但都叫專業人士，有D律師仔
或者D靠呀媽比零用錢既二世祖
30歲以上既呀叔冇返咁上下 行開先啦 又老又煩

其實好多根本又貪女人既錢又貪女人既身體
想女人埋佢地單
同呢班男人AA根本係傻

咁40歲又有錢又keep到既女人
都大把市場啦

大把後生仔想食軟飯 小朋友
根本係個人能力問題
與年齡無關

d女以為d錢係地下嚇出黎

啲女人好撚古惑㗎

你可以咁講既

咁基本上所有賤男賤女都唔係問題
有能力既男人 一腳踏幾船係無問題
靚女係可以食晒男人D錢再搵個有錢

只講條件就真係無錯 明買明賣
但如果你既感情只係得條件 咁就真係好無癮

咁你咪送返野比佢, 你要明白個道理, 當佢困難果陣, 你習慣佐佢比咁點算

呀哥仔
好似係你自己話男人老左既價值高過女人先
由你講年齡個下咪講緊條件囉

你點計算人 人地咪點計算返你
有條件既女人都會擔心比男人計算

間唔中請咪算，俾錢嗰陣問下佢有無零頭等佢慣拎個銀包出嚟啦 不過你都話租樓同供車唔係為佢，就咪入佢數啦，大家共識嘅禮物(eg 生日/聖誕)嗰啲就係咪都要送，係睇你做乜買咁貴養大佢個胃口啫

試下同佢呻最近使大咗，想儲返啲錢同佢結婚之類，睇下佢醒唔醒目

做狗公係咁架啦，唔好咁小氣啦，年中咁多兵個個都要夾咁收咁多兵嚟做乜

咁又係上文話女人個西值錢過男人條撚
你講供求 我未又講供求囉

係呀 你講條件我未講返條件
你講到女人係用西換利益
我未講男人用錢長期換新西

我自己就唔buy既
請同AA都得 最緊要舒服
但個女人如果一嚟就用"我後生 我個西值錢"嚟approach男人
我會同佢玩下但一定唔會結婚

分啦 佢跟住你唔會有幸福

樓主條女發誓當食生菜
以後條女講嘅嘢仲信唔信好

所以上少d連登
呢到d人諗野好扭曲
話咩女人老左唔值錢
成日係到計住晒 都真係要逐樣計個時佢地又話你計佢

我信有仔仔係會真心既
不過我而家首先會考察下先
即係如果連拍拖既時候都要AA
可能佢賺錢唔夠養起我
或者佢覺得要考察返我轉頭既
我會覺得佢能力或者心態上唔岩我口味囉
總有大方有氣度唔介意付出先既男人既

我女友成日主動俾錢，佢人工仲低我一大截
乜唔係咁嘅咩

你鍾意點都得
有人肯比 有人肯收
無問題
但唔好講到個norm係男人比晒女人

點解男人要養起個女人
當個男人養起個女人果陣
佢就有其他要求架啦
你入到豪門果D 要快D生仔 行為舉止要見得人
點解人地唔可以考察返你?
你又唔係神 做咩你可以高高在上

有人話溝女要 '誠意'
我覺得誠意一字好有上下意思
憑咩要男人對女人有誠意?
女人係我老闆?反之 如果呢個係交換條件既遊戲的話
男人係消費者 係唔係應該係女人聽男人話?
男人話咩就咩先?

個Norm的確係咁
你唔願意比 總有人願意比
我有呢個要求 咪證明我有呢個條件囉
而家係佢地追我 我唔可以考察下先？
佢地主動走黎追我仲要我同佢地AA?

好條件既男人咪可以要求倒追佢既女人AA囉
你睇返之前既post
大把女仔遇到呢種男人自動波tim

不過我自己就唔prefer呢種姐
要上黎嘈條女唔肯同你AA 證明你既綜合條件唔及對面囉

所以真係唔明女人
餐餐要人請你好意思既咩?

咩心態

Yeah sure!
但講到咁明的話
有能力既男人做所謂既賤男都無問題
或者唔好話一腳踏幾船
中出即飛囉

我都唔介意請
但一嚟就高高在上既女人我都唔會考慮

咁撚多毒撚係度合理化女仔1蚊都唔洗出

中肯

之前條女就係咁樣飛咗
嗰陣仲要學生
諗唔明點解可以同佢捱到兩年
仲要冇得扑嘢

而家現任會輪流俾錢
就算而家比多幾次都無所謂
仲有得做

認同 每個人都應該平等 相處之間如果認為我追你所以要食住我 絕對唔會考慮呢種女人

覺得要一齊分擔

竹門對竹門 木門對木門就係呢d原因囉
點解你會覺得有能力既男人就會係賤男？
就會對婚姻不忠？

其實好多有能力既男人反而好錫老婆
佢地身邊既女人除左樣仲有其他條件
用錢哄下老婆開心 其實好正常 就好似好多有錢人既太太真係可以一世唔打工 同時老公又好錫佢

覺得有錢 老婆老左就要換個d
通常都係普通人既諗法

我現實中講野當然唔會咁啦
對你冇興趣 請埋你食飯都冇所謂
我都成日請男人食飯
如果你覺得我高高在上 sorry囉

老實講我覺得呢個風氣唔多唔少都係港男造成
以前同男仔fd食飯 只係朋友關係 但對方死都唔肯俾我夾錢 我知男人要面 所以我都係離開餐廳之後先俾返錢對方 但對方一定拒絕 跟住我直接轉數快俾錢佢 點知佢又過返錢俾我 仲要唔止一個 幾個都係咁
之後拍拖 男朋友又係唔肯俾我夾錢 咁我話下一餐我請 下餐我已經拎定信用卡出嚟 佢都係要我同搶埋單 成日佢俾錢搞到我都唔好意思 之後偷偷地買份貴嘅禮物送俾佢 諗住當補數 點知佢買返份更貴嘅禮物回禮
其實係咪因為香港啲男人太鐘意搶埋單 先至寵到啲女人覺得男人俾錢係應份

你講得好聽啲咪得 例如
食飯前佢提AA 你話「好呀 你宜家俾$20我先 一陣幾錢都當你AA左」會唔會好啲

自動波梗係好 問題係宜家你條女扮自動波實則又唔俾丫嘛

認真
搞基咪成功從根本解決問題

睇人姐，唔鍾意就換人。
反正傾唔掂數

追人個陣唔洗人俾，追到之後就開始嫌人地唔俾
你女朋友一開始話要夾返錢嘅時候你係咪都扮曬嘢話唔洗啦然後唔收？
你下下都唔收實有d人會開始大安旨意唔俾架，因為你都唔收啊嘛
唔係話你女朋友做得好，而係你開咗個咁嘅頭跟住就變卦話都係想對方俾返錢，但係又唔想開口講簡直就好似d煩西口講一套心做第二套然後希望對方明自己內心諗緊咩咁
直接同佢講啦，如果誠懇提出要夾返錢之後條女都唔肯夾嘅咪走人

利申會俾錢

分

佢只係女朋友，唔係老婆，唔需要老憑養佢。

租屋個情況我明白，係男方本來就有租開我後來上去，係女仔角度其實係自己屋企做女仲舒服，去到你度收工仲要做家頭細務、要俾埋租，攰到無心思無時間扮靚⋯會諗點解要辛苦自己⋯ anyway都同前男朋友係日常開支/租金/水電6:4 ，有時佢知我慳到唔食野都會另外請我食飯，入油錢俾我係公數claim(佢租好偏 我有時收工買餸會揸車入去）。

不過做得幾足都好，佢都係敵不過外面嘅誘惑

講真無錢唔好拍拖啦⋯
可女朋友係港女又好 但你凈係講自己付出點點點
仲要講到佢痴痴聲咁難聽 你人品一定都唔好得去邊
亦覺得你自己都睇唔起自己女朋友
做男人咁計較真係唔惦 講到咩Staycation都想AA
買左一大堆禮物乜乜乜 以物易物咁款
可能真係大家價值觀唔同啦 真係唔多欣賞你呢種人